（緊急）荃灣行去每一檔報紙檔都有好多貨！

荃灣人加油呀

荃灣路德圍 街市街都仲有好多！

荃灣人呢

又話好黃

完全賣唔晒

有冇荃灣撚

收工揸車過黎幫手清

推

見到每一檔都入咗好多

荃灣人去曬邊

放工了
係時候大手買入

肥佬黎呢舖真係俾班連登仔跣到一鑊金

楊屋道街市檔報紙檔仲有未清哂
清呀 咁多位清

加印?
今朝賣撚哂架喎

係，果20萬份

我附近全部無貨
港島東

未買既買完先返屋企呀

連登仔真係仆街

Push

啱啱經過，再買三份

因為好多岩岩先運到...